有冇好獸醫推介？

因為想幫狗狗做body check，有冇邊間獸醫診所推介？
最好係返九龍新界

推

繼續推

The Prime View Veterinary Centre 景峰動物醫療中心

黃？

應該係